［東張西望］吳幸美著到咁d阿伯有冇問價

圖呢

咁醜樣

咁你唔好睇囉

又討論垃圾

靚過今屆港姐冠軍

收皮啦，圖都俾埋你仲嘈唔睇出返去

毒到吳幸美都j

啲阿伯覺得好撚正架喇

個人妻

男人黎喎

個膊頭仲闊過男人

佢真係好撚平